訓左冇睇 lihkg輸緊高登幾多條街？

有冇人報告下高登而家果面點

其實仲好多人係高登

乜撚野輸緊

唔好沖出黎柒啦巴打